十萬火急 求救 求救 求救

有冇巴絲身處泰國機場 幫手影張機場嘅相 同埋blur左名嘅機票 唔該晒 麻煩你地🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️

推

🙇🏻‍♂️

又唔講下做咩

講下原因唔該

我話我老闆講濟留泰國機場 但係我兩點已經返左黎 宜家已經發緊夢了
我返工時間係兩點 老闆話今日返工時間有彈性安排 佢話冇證明就會有處分 同事話公司考慮緊栽員

我柒左 冇做兩手準備🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️